入黎投個票，統一目標：十二月主線係經濟戰

12月大家都知係零售同旅遊旺季，仲有好多大show都係年尾搞
甚至有啲行業再誇張啲，成年就係等12月
抗爭要有策略，嚟緊十二月，不論塞路、罷工定和你shop，或者任何抗爭都好，都應該對準經濟春袋

12月，一齊摙春袋，不消費不慶祝，實行經濟攬炒
不了，我仲要慶祝聖誕

釐清目標好緊要，如果多負評先再調整路線

各行各業經濟攬炒

經濟攬抄

抗爭都要睇階段睇策略，12月一於大玩經濟戰，和你shop都係時候大規模回歸

喺連登投票決定係咪咁天真

聖誕、除夕、元旦，一於全民上街「慶祝」，賀佢老母

你有咩高見

各有各做，罷買嘅罷買，開花嘅開花

開花要對準旺區，咁先有效果

各有各做，但經濟戰就一定要

聖誕攬炒，不消費不慶祝，你準備好未

不消費當儲錢遲啲罷工用

緊係攬炒！

要集思廣益，諗下點打經濟戰，除咗不消費，以往嘅開花同和你shop之外，仲有冇其他

最緊要呼籲罷買 就算買都上網買

仲有大規模和你shop等商場做唔到生意

Tui

不消費

休左咁耐唔爭在休埋聖誕新年喇
慶祝埋先啦
抗爭最緊要快樂唔係咩叫快樂抗爭
By港

除咗罷買，

經濟攬炒極大原因係遊行示威

因為有啲人會偷雞（包括黃絲）

每個都覺得多自己一個罷買唔多

結果罷買到最後成效好低

一有遊行示威

商場直接關門，冇人偷到雞

遊行示威必不能停止。

認同！

新城市，廣東道，銅鑼灣呢啲走唔甩啦。
下個月農曆新年前就屯門，元朗，上水，等啲蝗無得辦年貨

諗起都開心

推

係，其實都唔駛勇武，係咁易吹下雞，揾和理非出來行下商場已一早關門
成本又小又有效

冇心情慶祝

今年唔再玩交換聖誕禮物

日日和你shop

慶祝港共聖誕快落

賀佢老母

支持，唔買野交換

💛歡迎大家入嚟FundHKers💛

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
只需要㩒入相關嘅#tag，就可以搵到同路嘅機構。Admin會分好類同埋比捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

#抗爭/人道支援
星火(香港工房)

612人道支援基金

國際特赦組織香港分會

#媒體機構
立場新聞

Factwire(傳真社)

Hong Kong Free Press

香港獨立媒體網

基進報導

眾新聞

TR.News (Avi Yemini)

#社會研究
民權觀察

香港民意研究所

本土研究社

#網購
光時 HKongs

#眾籌 (Admin會Factcheck每個眾籌嘅背景，可信度高就會介紹，等大家課得放心)

【我們香港人】倡導計劃 (香港民意研究所)

Hong Kong Democracy Council (HKDC)

反濫權大控訴眾籌計劃

【阻擋網絡文字獄，捍衛言論自由】入稟覆核政府禁制網上言論 Challenge against govt’s injunction to block free speech online

大家可以將Channel嘅Messages Forward出去，亦可以將個Channel Share比更多嘅同路人。歡迎各位報料比admin知有咩機構、眾籌要我地支援。
捐唔捐 由你揀，兄弟爬山 各自努力。🔥

攬炒

整瓜哂D香港藍絲行業，取而代之就係大陸嘅紅底企業，會唔會得不償失呢？

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

真
樓豬置頂呢個啦
有follow開你
搞三罷搞經濟戰嘅基礎都係街頭抗爭
同埋集會遊行曬民意

幫推
.

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Keep住遊行 和你shop 一定得
但同時不忘懲罰黃店同支持黃色經濟圈

今年要鄙視😒買新衫新鞋過年嘅

推呀 點都要攬炒

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

推啊

唔消費

已在amazon買咗聖誕禮物，
不會留港消費

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

白色聖誕梗係要白到條街都無人

希望失業率破5

罷工係主線

唱聖詩 派傳教傳單。 我好興奮呀

再推

目標係逼POPO大時大節TG放題

等D POPO大時大節無得放假, D藍絲舖頭又無生翘, D大陸閪又唔敢落黎, 政府又繼續要死撐

Pish

一紅日就遊行
反正有黑警幫我地封鋪

聖誕大示威